坤 哥 誓 要 搣 甩 豬 腩 肉

吳業坤 (坤哥 ) 去年憑一曲〈原來她不夠愛我〉，橫掃各大頒獎禮成為大贏家，不單身價急升，連帶身形都一併膨脹！於是無綫與唱片公司下令極速瘦身，向來唔注重外表的坤哥不敢怠慢，最近找了健身教練幫拖。但係佢本身體虛又虧，往往未能達標，教練都無哂佢乎。日前本刊記者目擊仍然豬腩肉隨身的坤哥喺健身房地獄式減肥，可見佢上氣唔接下氣，個樣仲極度痛苦，慘過台慶做隻棋！

今年26歲的坤哥，以四眼仔毒男形象見稱，去年憑一首歌成功越級揮低陳奕迅，在頒奬禮上擸盡歌曲大獎，更以僅出過兩張碟而能登上歌手們的終極目標，8月在紅館舉行演唱會。坤哥人紅收入升，吸金力強，吸脂力更勁，腰間豬腩肉凸現，上載至社交媒體的相片也要遮去豬腩肉才貼出來。早前他拍攝劇集《殭》要赤裸上身，豬腩肉現形，相當嚇人﹗

眼見坤哥近排肥左成個碼，唱片公司都睇唔過眼，命令佢喺頒獎禮前減肥，告別毒男形象。日前坤哥收工即到北角健身房，換上背心短打，拉筋後就開始做不同器械。坤哥以一雙鬆泡泡手臂，用盡洪荒之力都只喺將器械推前兩小步。教練最初不停看錶出聲鞭策，唔俾坤哥暫停，之不過坤哥多次未能完成教練要求。

雖然坤哥對外形唔嗲唔吊，但對獎項絕對着緊，近日更親自到不到電台派歌，知情者爆：「雖然唱片公司有人會去電台，但坤哥堅持親自去，商台仲連續去咗幾日，佢舊年攞咗我最喜愛歌曲，梗係想冧莊啦。」但坤哥今時唔同往日，不單要出席各大頒獎禮，又在新劇擔任劇份重的角色，唔努力減肥點得！

唔想知

揮低陳奕迅

肥Lin坤 上連登